================================================================================
MODEL: regex_base
================================================================================

PROMPT: in the United
OUTPUT: in the United States .

PROMPT: the economy is
OUTPUT: the economy is doing well .

PROMPT: climate change is
OUTPUT: climate change is a foot away from the city center )

================================================================================
MODEL: regex_kneser_ney
================================================================================

PROMPT: the president of the
OUTPUT: the president of the United States .

PROMPT: deep learning models
OUTPUT: deep learning models . . .

PROMPT: the results of the
OUTPUT: the results of the first to know about the . . .

================================================================================
MODEL: regex_witten_bell
================================================================================

PROMPT: quantum computing will
OUTPUT: quantum computing will Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic

PROMPT: artificial intelligence ethics
OUTPUT: artificial intelligence ethics Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic

PROMPT: the theory of relativity
OUTPUT: the theory of relativity .

================================================================================
MODEL: whitespace_base
================================================================================

PROMPT: one of the most
OUTPUT: one of the most important thing is to make sure that you are not a good idea to have a good time to start thinking about what

PROMPT: the number of people
OUTPUT: the number of people who have been in the past .

PROMPT: machine learning is
OUTPUT: machine learning is

================================================================================
MODEL: whitespace_kneser_ney
================================================================================

PROMPT: the number of people
OUTPUT: the number of people who have been in the past .

PROMPT: climate mitigation strategies
OUTPUT: climate mitigation strategies . . .

PROMPT: entropy regularization improves
OUTPUT: entropy regularization improves . . .

================================================================================
MODEL: whitespace_witten_bell
================================================================================

PROMPT: the results of the
OUTPUT: the results of the first things you will have to be a part of the world .

PROMPT: protein folding process
OUTPUT: protein folding process Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic

PROMPT: the united nations
OUTPUT: the united nations Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic Hygienic

================================================================================
MODEL: bpe_base
================================================================================

PROMPT: govern
OUTPUT: go ver n the tr u th is th at the s am e ti me as se ar ch ing for a s im il ar

PROMPT: internation
OUTPUT: inter n a tion of the s am e ti me as se ar ch ing for a s im il ar to the s am

PROMPT: electro
OUTPUT: el ec tr o m ag az in e arti cl e and you would like to see a m an who ha d been a t

================================================================================
MODEL: bpe_kneser_ney
================================================================================

PROMPT: international trade agre
OUTPUT: inter n a tion al tr ad e ag r e s ti ll have to ch ec k out the l as t year

PROMPT: hyperparameter optimization
OUTPUT: hyper par am et er op ti mi z a tion of the s am e ti me as se ar ch ing for a s im

PROMPT: counterintuitively the
OUTPUT: c ou n ter intu i tiv el y the s am e ti me as se ar ch ing for a s im il ar

================================================================================
MODEL: bpe_witten_bell
================================================================================

PROMPT: photosynthesis occurs
OUTPUT: photo syn th es is oc cur s wh en you ar e a fe w m on ths ag o

PROMPT: electroencephalogram
OUTPUT: el ec t ro enc ep h al o gr am is a g re at de al wi th the s am e ti

PROMPT: unbeliev
OUTPUT: un b el i ev you b ec om e a m em b er of the s am e ti me as se ar ch
